下次如果黑警亂打人... 不如一齊叫追究...

叫佢地走咪益哂佢地
亂打人唔洗追究架？

不過多人先好咁做 少人既又俾佢地打

推

好啊

掂啦

ok嘅

唔洗多謝

善心打破零回覆

白血球君您好

有睇過您嘅急救帖，想出黎幫手。
自己已經開始收集用品，希望最快可以今個星期日出黎幫手，唔知道可唔可踢我入組呢？

謝謝。

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效